截至今晚 有冇人同意抗爭已經去到all or nothing嘅地步

林鄭: 示威者嘅行為唔會得逞 而政府首要工作係停止暴力 然後先慢慢研究點樣回復香港五個月前嘅局面

暴力包括:

遊行
堵路
掟雜物等等

暴力不包括:

警察濫權
無故毆打示威者
槍擊示威者
性侵強姦示威者
殺害示威者及其家人

一個行政長官咁樣形容香港現況 唔知大家有咩感受

係咪要繼續苟且偷生 繼續返工 得閒先去抗爭

今日落單嘅絕大部分都係學生
唔好將所有責任推落仆街政府同黑警身上
你諗清楚自己有冇係咪冇盡力

就當你好難罷工 如果今朝你肯早少少起身去幫手 然後先返工
成件事係咪會好唔同

大家唔好再抱住 被罷工然後先出到嚟幫手 嘅心態好唔好

再次呼籲大家
11.12 朝早6點集合 再次各區開花

大家都同路人 唔想分化 但都想大家諗真啲係咪可以付出更多

而家已經係一場戰爭 唔好以為可以和平解決

如果而家放棄 對唔對得住其他手足

係咪要每次有手足出事先識得團結一兩日

推

政府已經表明唔會接受任何政治訴求

係咪就咁認輸？

與其平時成日用各種新聞放核彈 係咪應該諗下更多抗爭方法

好多手足或者都好攰 但而家一放棄就將會被逐個清算

每個人都要喺自己地區努力

見到咁撚多港豬真係好心淡

真真正正唔好畀林鄭得逞呀

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

當發展到兩極化 一定有班人寧願歸順政府 係心淡 但好正常嘅人性

今日就開始無限期抗爭

831

All Or Nothing!

不嬲就係要all or nothing既心態

贏就要贏晒，係泛民先會接受贏少少就算

贏唔晒同輸冇分別，只係輸慢d

已經冇空間再休息喇

香港人 革命！